港獨係港獨 真普選都係港獨 都係奪取中共權力

中共邏輯只有一個﹐同所有極權政體一樣：集權
手法亦好鬼老套：統戰分化瓦解現有權力結構﹐然後奪取越來越多嘅權力﹐再靠得到嘅權力汲取社會資源去維繫權力。

成個過程由60年代至今一直進行緊。香港禮崩樂壞係表徵﹐實際係共產黨權利不斷滲透各個階層。

滲透通常由社會賢達領袖開始﹐好簡單﹐收買特首有錢佬嘅成本效益比一定好過收買基層市民。

共產黨對權力嘅慾望係唔會休止﹐會不斷擴張直指冇法繼續(控制社會成本大於能吸取嘅社會資源)

而反抗共產黨嘅方法﹐無論你叫港獨定真普選﹐其實對共產黨都一樣﹐就係重奪主宰香港嘅權力。

所以你以為共產黨屈五大訴求係港獨係煽動民族主義嘅抹黑技倆？共產黨冇你咁傻﹐佢一早知兩樣嘢係名異實一﹐所以無論你嘅訴求表面幾溫和﹐只要係奪取共產黨權力﹐佢都會暴跳如雷。

共產黨技倆根本唔係新鮮嘢﹐明清統治西南民族嘅改土歸流﹐一早就係一國兩制示範單位﹐不過除歷史學家外冇乜人去理解而已。成個支那嘅中央-邊陲歷史﹐就係呢種極權同地方自治組織嘅拉鋸。因此﹐一國兩制根本只係自由自在同奴役之間嘅亞穩態﹐唔單係塊遮醜布﹐更加比好多人一個苟且嘅理由唔去抵抗。

既然係咁﹐我哋根本唔需要自我設限去糾纏咩講得唔講得﹐限制自己嘅想像同文宣。
欠缺想像力嘅人﹐你點會奢望佢有執行力？

最後﹐淪為大中華左膠之流嘅老派民主派﹐自我審查設限﹐錯過所有機會窗口。
想像下﹐如果80年代大家冇港獨想像嘅禁忌﹐中英談判結果會否好似而家咁不堪？

拒絕沉淪 唯有獨立

而家大力提倡﹐係為所有人武裝思想﹐世界先會聽到呢個聲音﹐去思考有關可能性。

老套啲講﹐好多嘢都係博奕﹐你唔殺價對家點還價呢？價都唔識開﹐點樣爭取自己利益？

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

而家大力提倡﹐係為所有人武裝思想﹐世界先會聽到呢個聲音﹐去思考有關可能性

至於點樣從權力結構角度反噬共產黨？

就係大大降低對方效益

我地必須鞏固自己基層組織﹐因為基層組織統戰成本高效益低﹐共產黨要收買一班熱心街坊極其困難﹐就算得手業主立案法團﹐工會呢啲組織根本吸取唔到啲咩油水。
我哋要成為共產黨嘅惡夢﹐投入成本嘅黑洞。我哋付出小量代價﹐長期化鬥爭﹐就可以拖垮對方。直至佢嘅工具理性維穩費要止蝕﹐放棄一啲腳下已成流沙嘅權力。由下至上﹐光復香港。

因此呢一切﹐係靠每個人嘅努力。若果每個人都欠缺想像﹐佢哋又點去實行？

叫人做選民同搞黃色經濟圈都係港獨啦
根撚本共產黨唔撚想你地做既野就會屈鳩你地搞港獨
目的就係要團結果14億接收唔到正確資訊既生蕃, 維持領導人千秋萬世既合法性

咁不如直接上北京推翻中共, 或者統治全世界都得

既然係一樣，咁點解要大大聲話要港獨，喺策略上有咩好處，做人冇公關真係慘過食屎

為港獨播種

問題係在於美國政府唔支持

唔想食飯，想食碗麵都係反共!

係，無人care中共點講
但港獨同爭取民主自由對外國完全係 有藉口幫 同無藉口幫 嘅兩樣野

問題是
1.外國唔支持
2.港獨現階段無鞏固民意

依家大講港獨
只會搞到16年 因為冒進主義 令 活動玩完

16年 被人一鋪清依
是因為完全無好的基礎

就好像係沙地起樓

人手跟唔上
財力跟唔上
組織跟唔上
國際戰線跟唔上

一有任何嚴重打擊就成個陣營急速崩潰

黃色經濟圈連泛民光譜都仲搞緊

你覺得要滲到港獨係 呢1，2日的事

草船借箭
東風黎 先有得玩
國際上吹緊風支持台獨

不過要小心有東風個陣 有人見利忘義

其實連登人人都支持港獨
係唔支持公開講姐

離開左同溫層仲有幾多個支持獨立？我唔知

係 一日未有口風話支持港獨 都唔應該對外宣傳 我地冒唔起失去美國支持既風險

用輸民意黎同輸美國支持比

人地打哂開口牌唔支持港獨 只支持自治 無美國支持等比中共統一

唔需要不停掛喺口邊但係要清楚自己爭取緊咩同埋港唔港獨唔到我地話事，gphonr都港獨啦，泛民不停叫人投票未又係港獨

埋下種子
------

香港獨立 唯一出路

獨立完咪又係好似台灣咁有兩岸問題
唯一出路應該攻打北京
港獨
講完都覺得好笑

咁又點
連登最新風向係落街嗌港獨
你唔跟就係鬼係5毛係泛民打手